燒山:特朗普要認輸！？德州訴訟案被最高法院駁回 拜登上台也只是傀儡？

解說：特朗普不認輸，拜登上台後不是傀儡，出招掃除 dems 內左翼

燒山呢個傻鳩好快報應到, 以為係台灣就天下無敵
拜登上台第一時間就逼台灣跪
台灣踢燒山返香港, 國安法十年監等住佢

特朗普不認輸，拜登上唔台，賀老母是傀儡

💎 美國50州選邊站 #南北戰爭 以來未有過 1:04
💎 四關鍵州和德州最高法“論理” 關鍵時刻到！ 3:21
💎 #最高法駁回德州上訴 未對大選表態 接下來怎麼辦？ 6:20
💎 參院將聽證 川普首提“政 變”：國家危險時刻 8:12
💎 FBI調查50萬假票內情：川普找＃巴爾 談話 9:09
💎 左派大轉彎！開始起底拜登 背後原因可能不簡單 10:37
💎 翟東昇“揭”拜登 他到底是什麼人 權威人士爆料 15:06
💎 美國至少幾千共諜 男女和同性戀通吃 16:50
💎 美情報總監籲對中共開戰 ＃五角大樓 有動作 18:19